# FireLine
## Имитация огня на RGB светодиодной ленте 

* Скетч использует самые, на данный момент, новые библиотеки v3.6
    * microLED
    * FastLED
* Применена исключительно RGB схема формирования цвета, без промежуточного перекодирования, что высвобождает ресурсы и дает большую плавность, даже при значительном числе диодов.
* Рекомендую использовать не 5В, а 12в светодиодную ленту `WS2815`
* Также заметил разницу, при компиляции скетча в разных приложениях, в частости `ArduinoDroid` искажал цвета, яркость и сильно замедлил скорость анимации. `Arduino IDE Version: 2.2.1` отработал вполне предсказуемо.